有冇人屋企晚晚都要被迫聽楊明同陳曉華扮狗叫？

呢大半年有幾多日電視係無人扮狗叫嫁 日日拍埋啲科幻神劇、平行時空的香港，法證先鋒唔講「死因無可疑」、機場特警同飛虎唔講「自由閪」、迷網又唔講你地點砌Ａ餐巴同心穎巴生豬肉，你話你地唔係科幻劇係咩野？

今晚，好簡單做兩樣野，
第一，派嬲嬲比上面隻女偽人代言既品牌，表達我地對佢扮狗既不滿；
第二，留意到呢隻偽人有127K followers，當中仲有唔少係黃絲 大家dm又好、tag又好、share上group都好，呼籲你既朋友Unfollow陳曉華，我要下面呢單新聞重演！

【千個負皮】湯洛雯遭撐警楊明拖累 被網民連環unfollow

【每日任務@ 24 Jul】
💎陳曉華 x 20 Beauty💎

20 Beauty，由大台科幻劇《迷網》嘅陳曉華（飾演黑警）代言，早喺2月嘅時候，網民已經發起過請願行動，呼籲20 Beauty慎選代言人、勿與紅媒為伍，但專頁好快就摺埋咗。

有網民發現20 Beauty專頁已經復活一段時間，而陳曉華仍然有喺專頁亮相，我地係時候向大台示威，表示我地拒絕接受黑警劇，更加會極力抵制呢啲偽人代言嘅品牌。

💎陳曉華💎

前排湯洛雯拍《機場特警》俾人瘋狂unfol上晒娛樂新聞，今次我地一於照辦煮碗，一齊tag埋朋友unfol陳曉華，唔知今次楊明仲會唔會講「可能你會多咗撐警粉絲支持呢」？

可能有啲人唔知陳曉華係邊個，簡單介紹吓，佢係18年港姐，曾經讚揚《文匯大公》為「讀者帶來最新的資訊亦豐富大眾的生活知識」，此外，佢亦極受其他紅色報章嘅娛樂版歡迎，包括頭條、黨媒01及巴士的報等。

留言template：

無線新聞立場偏頗，多年來誤導不少港人，而無線的劇集亦經常脫離現實、有為執法者洗刷污名之嫌，懇請 貴公司棄用賣港藝人，另謀其他代言人，以免影響品牌聲譽、蒙上污名！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

冇阿，屋企冇人睇TVB齊齊杯葛佢

今年大台真係請好多人扮狗

tui

===============置頂任務(最後更新23 Jul 2145)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

推

好lazy

陳曉華幾正
藍定黃

正還正，可唔可以齋Ｊ唔Follow

Unfol啦

btw佢讚文匯大公嫁喎

藍絲不了

點解paste3次

followed

我照炸啦

推下

大台狗也不屌

火力覆蓋

狗閪

軍事行動開始

bearbear

學學

陳曉華

我地同步咗

依家cctvb播緊楊明嘅劇?

六分鐘熱門第六

係呀，楊明又扮狗

好在屋企個電視從來唔會開去8x 台

機場特警播完未
新劇又扮狗

扮狗

Pishhhhh

播完一段時間啦黎緊好似仲有套講反黑，ＦＹＹ做黑警

到底有咩人會鐘意睇佢

班狗好似好鍾意佢，前排先探完唔知衝鋒隊定交通部狗屋

FYY

中大長頸鹿陳曉華

Miss me?

30:6

Yes

as always

you are free to engage

阿英

BB

狗

睇燒山好過睇狗

me too

小熊姐姐

push

熱門第六升上第五

No

陳曉華好撚正式
套劇出街後已經J左4次

CHW好正 晚晚都睇迷惘

Push

小醇

J還J，唔好follow就得

有冇人掛住我

笑死每日變

#121,#122 cctvb打手，可以blk

條頸長到

mark曬名喎

趕住幫狗做形象工程
不過講真啲劇做到佢地咁完美反而真狗就顯得相形見絀黑上加黑

今日吸正評速度係咪慢啲

呢個打手太出名

我留名睇黑警知更鳥入後吠

真係唔知

為甚麼你要用不推文回覆

驚

34 vs 1

我頭先去咗數今年TBB播咗幾多套黑警劇
加埋迷網第四套

唔follow點J最update d相

老豆睇緊

屌你

唔洗驚

我明

可以成個頭伸入佢條頸狂

嚇親我弱細嘅心靈

miss u

咁多啲popo咪日日對住電視打到精盡人亡

唔對人。成套片都唔知講咩鳩 亂到仆街

你邊到細

推唔郁

一個明星要靠紀律部隊fans

終於多啲毛毛

摔碟寶

條頸長撚到

3萬隻狗連1點收視都冇

不推文

法證先鋒、機場特警、飛虎、迷網…

講笑心靈

慘

熱門又上一名，由第五上第四

睇唔出

好似套套都係個幾條友

再上！

冇

毛毛帶風向都帶到咁失敗

18歲少女在荃灣警署被強姦。

睇緊地產仔

係咪想播完所有部門

個班本身都畜生黎架啦

吹水台

楊明取代緊吳卓羲，機場特警、鐵探、機動部隊、迷網，好似仲有，但唔記得

咁遠你都睇到

No tvb 👍🏻

可能佢開錯台

狗家屬、藍絲計埋都有既

慢慢數
學警、軍裝巡邏小隊、機動部隊、衝鋒隊、科技罪案調查科、重案組

難度好高喎如果要上到去嘅話

幾好嘛

我都係呀
早幾個月日日肥媽

使唔使叫佢開多次？

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

呢幾日還可以，你呢

葡籍人妻…721之後即刻割蓆話自己唔係支持差人

呢度係tvb苦主大聯盟

水警

好慘

水警係邊套

六個月前

兩睇啦

都幾好

半年黎日日東張西望呀

無錯呢單野應該係同831同級

有咩好事

上到熱門第二了，有無機會上第一呢？但我今日唔想ＰＯ陳曉華Ｊ圖慶祝

混血 葡藉 大波 人妻

有

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

一定上到嘅

標題代表住我地既心聲

而家咪又支持返

幫佢哋諗緊下套拍咩啫

今日唔ＰＯ Ｊ圖慶祝呀

聽到都想打爆部電視

話說上年ＮＯＷ果套機動部隊好似原本有示威場面，但最尾比中國CUT走咗

陳曉華黃㗎喎

612喺ig仲出左個黑衫黑褲post

楊明就算撚數

垃圾

我算好，食飯時間睇旅遊節目（雖然都係tvb），唔洗睇新聞

有無link

其實日日都係咁
無乜特別

咁已經好好啦

上呀

你啱，思想成熟

點解要cut唔講吓點英勇鎮壓

上到熱門，但對比之前啲ＰＯ無乜正評

馬仔：好似諗到新title

好彩我煩到佢哋睇新聞要轉now

太敏感掛，中共乜Ｑ都驚

我可能就係你隔離

示威本已是不可出現的東西

78正1負

有呀屌，我老母同呀哥好撚鍾意睇TVB，老母都算，呀哥係黃都追住黎睇，啲品味真係...

之前有巴打用過呢啲字眼Fake人入啦

我就係其中一個

中國很和諧

viutv無免費24小時新聞好可惜

tvb 文化霸權

透明人？

老人家係咁㗎啦

踢佢睇netflix得唔得呀

其實下個target係now tv囉

頂

而家仲邊有人睇TVB
不過推做任

del左po啦

呢幾個月CCTVB係咁播警賊劇（幫手漂白）,又機場特警又鑑證又飛虎又科技資訊。 楊明又成日有份，早輪先機場特警依家又科技資訊…天生藍屍

小心 d

幾百歲

做好呢一刻先

呢個做標題都得喎

咸濕仔

自我審查…

Bump

清朝人

Pishhhh

其實係特登，擺明吸藍絲觀眾

I know

不過佢哋榨乾完tvb嘅價值之後就轉移目標囉

家寶我地長做長有呀

唔會嫁學學豬

係喎

「迫睇tvb 苦主大聯盟」

冇，佢地係有鋪TVB毒癮戒唔甩

慘得過我食飯時間睇新聞台
避都冇得避呀屌

苦笑

近排now嘅新聞都有少少問題啦

有冇買now netflix呀

佢地真係拍得咁快？定係倉底貨？一堆警犬片

透明人間

ＣＵＴ咗成個台佢

咩黎？

up

即刻開黎聽吓先

羊鳴擺到明趕客

今日忙唔忙呀

好似係倉底，前排因為反送中延遲咗播，街頭抗爭一完就擺返曬出黎
宜家套迷網係2019年6月拍

點解咁耐都未有呢個post嘅

擺明食藍絲、仲有少量淺黃條水

順手撳錯
btw p牌不嬲推唔到㗎喇

搵大神幫吓你

冇買，買左都冇用，佢地水平同品味係要TVB先滿足到

楊明個名竟然無曹永廉咁乞人憎？咁少正評

但拉到

你有冇試過delete成個83台

個死人樣無表情學人做戲

唔肯定Ｐ牌拉ＰＯ會唔會減低熱門分數

邊個係大神

Nobody really nobody

如果唔係靚仔有演技果班上曬去搵北水，唔會到楊明上位

第三

101正啦雖然都係慢

新聞自由、第四權

樓豬召喚絲打入去喎

終於捨得改口 張竹君：豁免人士為數不少對香港有風險

#291 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

試過啦，但佢係智慧型廢老， 識得自己整返

當大家轉咗去第二個平台，佢咪控制嗰個平台

點解ＨＥＡ任有人入，陳曉華無人小

冇人識佢

不如用block 咗佢

要輸入密碼先可以睇

又一個tvb苦主

如果法庭今日冇po嘅話就去你嗰度開

撻埋楊明個名幫佢「助選」嫁啦喎

有智慧的藍絲是可怕的

屌你老母

清朝bear

雖然楊明冇星味又冇演技，但個角色幾岩佢，黑黑實實懶係正氣個樣，幾似現實啲狗

掛住你呀

關唔關禮拜五事？應該唔關啦，宜家啲人都無街出

講漏左，仲有木木獨獨

陳曉華真係好唔掂個樣

試下啦 同人夾好平
起碼而家老兩會自己上netflix hbo搵野睇

有被泛民

有被熱狗

點解唔可以有一個被tvb fans大苦主大聯盟

應該唔關事，可能真係無人識陳曉華

新入職黑警近半為毅進仔，只有不足兩成係大學生，所以多數講野都無乜Sense

呢排冇街頭po比我發揮 少上水

咁我地咪好襯

又係呢隻凸額無眉姣婆

創作下文宣

我覺得係ＯＫ的，不過都係堅決抵制

望一望影視台仲有班撚樣係到推到完場，就知要戒TVB唔易

嚟緊仲有陀槍師姐2020+刑偵日記+飛虎壯志英雄…一路到台慶，大家一齊撐警瀨共

咕咕嚕

你係咪絲打，你好挑剔

楊明真係狗隻扮演專員

仲睇cctvb，好嬲好嬲，去派嬲先

果種係聰明唔係智慧？

g持tvb戰線

清朝couple

邊個扮狗就抵制邊個

以

示

Pushhhhh

支

吳卓羲貴咗，要搵次貨楊明代替

持

唔係專長

智能用品操作型廢老

廟街50$Q

疆屍

科技型藍絲

係咪呀，你搵比我睇吓

因為佢自己都係賤狗一隻

我收你平啲 15$Q

話時話
原來tvb新聞無提過有71慶回龜群組

哈哈哈哈

我唔撚係想食你呀.jpg

冇得揀

頂原來係啲咁嘅嘢

鍵盤戰線？

你食返你追緊個女女啦我要食陳曉華呀

有做齊

咕嚕肉我就知

套劇d狗會show委任證
科幻劇黎

寫信

都有

打交啦打交啦

掛住呀

委任證既唯一作用可能係入狗屋Canteen拎員工優惠

係叫雞個陣

喂喂喂，關你隻熊咩事

真係唔識

全年通行證

做咩姐我食花生

因為我本身都唔識

再煽風點火就劏熊食

廢老會發老脾 我驚左佢

黃點解仲未俾TVB雪

好惡啊嗚嗚嗚

咕嚕肉

做咩姐

唔好打呀，失民心架

我肚餓添

梁嘉琪、ＡＬＩ、林秀怡、o靚妹同埋李姓大隻仔都因為發聲被雪咗

如果佢哋係聰明廢老嘅話

即係就應該唔係電腦白痴

自己煮咕嚕肉食未

周星馳話搽牛眼淚可以見到鬼，咁熊眼淚可以見到咩

比佢走，比佢走呀 -0-0

自己煮會唔會太高難度，不如你煮俾我食

-0-0

見到稍熊

煮開生炒骨

大學畢業，電腦仲分分鐘勁過我
咁係咪唔應該叫佢做廢老

係囉，陳曉華真係咁有愛心就繼續做護士，而唔係去全世界都知黑心左咁多年嘅CCTVB la

唔會見到佢，因為佢住響我個心

扮狗有CCTVB派狗糧+返大陸揾狗糧

原來佢之前做護士？

諗住叫你用youtube洗版㖭

應該係知識或者利益藍

照要

我要獨佔小馬

都係醇B好

愛國很廉價，上微博share光頭警長啲post就有粉絲追隨

假的假的都是假的

又爭...有無諗過我想唔想要你地

知唔知點解我煮開

嘻嘻

仆街，叫要聽肛交敏係到鳩叫

對不起我說謊了，現在稍熊在腦海，滿腦子都是熊

小英佢啱啱仲想劏我啊好驚啊

點解！

再嘈用壽桃麵綁起你 稀有糖塞口

佢咁虛榮緊係無做過nursing grad 左即刻去選港姐。

劏咗有咩唔好，吞咗落肚做我啲脂肪同肌肉，這樣就永不分離了

咁你住係我個心到啦

小熊小英我地上 制服懿仔

我已紀錄在案，你休想反悔

唔講你聽

可唔可以搵陳曉華生擒我

Wow

咁你劏我啦

咁佢讀個nursing degree有咩用...

呢隻臭雞到底有咩吸引你

分你杯羹，打和ＯＫ？

推願榮光歸香港

陳曉華入tvb入得唔係時候囉

這不是承諾耶…

小英

大快人心

今日我係英仔

你有無肌肉？我鍾意食肉

你好憎陳曉華咩

我們緣盡

自私食

强國有大量五毛小粉紅博上位，只要放下道德標準…可隨時上位受力捧，之後仲有黨+國家加持肯定

每日轉好亂啊

男人唔鍾意郁啲就分手既女人嫁

得幾十嬲 唔撚夠啊！！！

靚咩

大家Ｊ返黃色藝人啦

我做咩要鍾意佢

只要無道德標準，榮華富貴真係好容易

女人唔鍾意唔正式講一齊嘅男人嫁

但佢真係好靚女

我諗應該係因為大家主要用IG，你睇佢ＦＢ專頁都無咩fans，大家快啲Call馬叫FD unfol

你地快啲Ｐｏ靚女中和返我思想

疆屍好樣衰

忍痛unfol啦

拎光環

符合你個名

咁我地做couple唔要清朝

大波驊夠身材好啦

咁主動

有

大波驊咪得對波

手定腳定胸

你想見英仔定英女

係囉咁多人覺得佢靚嘅

咁啊，算啦唔做啦

英仔

腦腦其實係咪都女黎，咁奄尖既

呢個重點po 不如預期喎

貪字得個貧啊因住

點解
咁英女點算

我錯了

唉，我都唔明點解ＨＥＡ任會正評多過呢度

係囉我都唔明白

連登仔啲品味好奇怪 唔通標題完全唔可以同TVB有關？

我可能非主流

我懷疑所有質疑我既紅字用戶都係絲黎

都上到去頭三喎

可能係件好事，tvb苦主唔夠多

agger

掃過下ig啲相。。。。佢真係唔靚女。。。。

第日見

又係喎，到底點解

咁點姐～

我要

大家唔知道楊明隔離嗰個係邊個

其實我都覺得佢係靠Ｐ圖

條頸好長呀

你有冇諗過英女感受
你冇 因為你自私

係喎

你唔講我都唔覺佢頸長添

係大佬lazy 啊

喂！

P完都唔靚。。。
個樣唔青春，好似尖沙咀啲30歲咁上下嘅OL
有種好社會，好老積嘅感覺

你話乜就乜啦

點解佢張張相都唔同樣

你又要？

尖沙咀啲30歲咁上下嘅OL
男人會鍾意喎

唔緊要啦同整容一樣，自然人但醜同整容嘅，大家都會揀後者

唔知咩taste，一啲都唔靚wor，個樣好撚老，似30歲會買下名牌嗰啲OL嘅感覺。。。

俗，加平庸

唔係話差，係ok，但覺得係平時中環OL feel，藝人嚟講好普通

即係我識欣賞平凡美

呢張你覺得靚唔靚

唔靚我唔想響度ＰＯ佢靚既相，間接幫佢拉客

唔好嬲啦

我全都要！

唔講啦屌
有冇人有黃絲女神潔淨下小馬審美觀

小馬有講錯咩？

同意 隨街都執到廿個

I am all ears

你要英仔
小醇要英女啦
就咁話

你 寶主席？

唔係嬲

係唔知點算姐

我覺得我今晚比洗地組女子兵團圍攻

貪心

極速巴先係

一心二用

我跟你架 大佬

P前P後

隔離成個鄉下佬咁

我做錯左啲乜

唔認我啦

p左都咁

緬甸華僑

大佬係極速巴

我搞得掂

學學都咁高要求既

你搞到我都唔知點算

真係好醜樣

有腳

求其ig cap咗張都唔掂，啲5官比例好錯

呢種真係要重妝，靚燈，靚衫，加怒P圖，大量後製先上得枱面

通常5官普通，就要有氣質，但唔覺有

佢好命，做TVB，麻雀有得做鳳凰。back to good old days，做妹仔都未必有份。

sor

Style唔同

曹雪芹係咪做開影相/執相/化妝

我唔理 我跟寶巴

唔識欣賞

條頸真係好長

我懷疑學學都係絲打黎

可唔可以推文回覆

佢係咪想自殺張相 笠個膠係頭到

Ok

你先貪心

可唔可以推多兩野, 最多我呢杯啤酒請你飲

咩style

我巴黎

岩岩拆開包裝袋，可以食用

港女要腳大把，胸就話啫

知道了，多謝分享

港女世界第一

唉屌
日日被迫聽

我貪你咋

苦主大聯盟，一齊做任

攬攬

小花

好似報捷！！個ＰＡＧＥ唔見咗？

我入唔到20 Beauty個page了？

同步

好啦批准

好彩姐，我幾驚今晚無人嬲

陳曉華愈整愈樣衰

英英

一額汗

審美觀

條link唔work？

你衝埋嚟撞痛我

報捷了，恭喜恭喜

應該閂咗page

推 多謝手足

黃店電台

鄉音大媽:有次揹住袋餸係旺角行俾黑衣人保護

咁先正

請願行動報捷，20 Beauty已經關閉專頁，請大家繼續派嬲比陳曉華，勸誡佢做個正直既人，仲有叫朋友Unfol佢IG呀

===============置頂任務(最後更新23 Jul 2145)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

不了

勁啊！

撞跌我

男上女下？

你做咩蝦熊仔呀

而家啲人咁直接咩

衝啊

邊有蝦

你性騷擾熊仔

我shy

好掂page都冇埋

冇啊 你問下佢有冇

其實佢間野疫情都無生意

小熊姐姐應該用呢隻豬

點解？

舉起雙手等我衝過嚟

Oish

我要舉幾耐

舉到我衝埋嚟為止

我舉兩分鐘，過咗唔見你就算lu

嚟緊嚟緊

轉埋個灣就到

你今晚遲到喎

過咗lu

中大出黎都咁撚樣
枉為暴大人

加油加油 堅持做任務

抵制黨媒
你我有責

你又話過嚟？

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

下個站到 等多陣

到啦到啦

佢地唔係本身係狗?

見到我未

unfollow左

唔識佢

推文回覆呀

可唔可以暫時唔好透明？

以後J第個

冇睇....都冇fol過...

A餐巴同心穎巴有冇事
我好早就follow佢地

都要派嬲

Pushhh

約定煲底相見

楊明有間煲湯店我識
但邊撚個係陳曉華?

其實真係好靚
不過拍TVB劇仲要做狗 不了

唔可以
跟埋入廁所

唔畀呀

你阻唔到我

唔理你

p

請願行動報捷，20 Beauty已經關閉專頁，請大家繼續派嬲比陳曉華，勸誡佢做個正直既人，仲有叫朋友Unfol佢IG呀

💎陳曉華💎

===============置頂任務(最後更新23 Jul 2145)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

佢選果陣問答勁差 但連華姐都拎到冠軍
成日覺得係造馬 本身高層都想簡佢

比唔到嬲 link死左？

點樣扮狗叫

支持公家欣話嚟一隻一隻

扮演狗角色讀對白

報捷呀！個page已經閂咗！

咁得閒嘅？ 定係咪美帝PR? 幾錢一個post?

推光復香港 時代革命

收皮啦廢柴

P

戰勝暴政 時代使命

轟呀

想追套《殺手》

好呀

有
所以一食完飯就返入房

派咗嬲嬲未

幫手推

無論大家走唔走到都好，小弟都想請大家做一樣嘢

狗交可以考慮睇下

推民族自強 香港獨立

邊q個陳曉華

推返下

陳曉華冇人識你

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

聯署電台

大家快d幫手簽【支持醫管局員工公開聯署】

桃乃木都唔識
好打極有限

係我渣

S.O.S 我朋友有嘢想講

呢個禮拜既TVB一周回顧呀

《上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...》

臭閪華

推，呢排咁多狗劇，收左幾多錢去洗底？

頸又長 把聲又難聽

腦腦幫手

上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...

無顯巴

上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...

咦 我未入咩 sor

你話呢

#10咪我囉

拿我無話你無入呀，我話「你話呢」

呃我

你又真係搵返自己出黎

熱門有１２個miss pun post

明明我係你忠實fans 你咁係質疑我

做咗今日個任未呀

上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...

我唔好，我抵打

打在你身，痛在我心

自隊一杯啦咁

飲啤酒食花生

呢兩樣野已經變咗集體回憶

唉屌講到咁

眼訓啦，你訓未

你瞓啦，我推多陣

Byebye la

有四個壓住我個ＴＶＢ ＰＯ

我愛無顯巴

睇真d 佢條頸真係好長

TVB重溫任平均已經吸咗560嬲，最勁個任務吸到930嬲添，個ＰＯ咁有用，一齊幫手推返上熱門！

《上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...》

推阿
btw,呢啲垃圾不嬲冇follow開

冇睇 CCTVB 好耐啦

但仲有好多人係TVB苦主，請派嬲幫吓佢地

仲有呢邊

《上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...》

冇follow開 unfol唔到...
推

件陳曉華好樣衰

拍得楊明，靚女都變渠頭

陳曉華係藍?

今日ＴＶＢ任務係派慘慘唔好比錯呀

《千古難題：到底諸葛亮定孔明擺空城計勁啲》

推爆佢

有時唔撚明啲港女係咪有病！
成日話因爲屋企人睇先睇， 但屌你 轉個頭自己係度追套劇又係度同班姊妹討論劇情！！
痴撚線唔睇會死咩！咁撚黃但又睇CCTVB係乜玩法阿

你狂拉我PO喎…

Hera

推返上去， sorry

今年tbb 已經播左5 6 套黑警劇
一套接一套

法證, 機場, 迷網, 反黑
我屌你老母